點解個閪特別粉紅色

對比起身體既膚色
個閪特別粉紅色
有冇Bio JJ講吓點解

夠1000正評 小妹自貼

貼左先問，唔好講咁多

善用起底功能
不過我都想睇變性人塊粉紅閪係點撚樣

小妹最討厭就係🐶公

冇圖唔答

我同細佬一齊用架個帳號